[31-01-2018]股市直擊+波神信眾區

D7DB

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

早晨呀清們
話說你地出哂雙糧花紅未

未

真．濕凍

crypto 倒屎咁倒

我都未

咩叫花紅

molamola
血流成河

無事啦，美期又升番小小，日本妹又跌得個小小，日仲唔報復式反彈

日本妹完全無反應

遺忘左上證

出晒俾人，自己無

無雙糧花紅

連跌十日ok?

跌到10676 ok?

好凍呀

PMI

美債息

急上急落

I know that feel bro

🤷🏿‍♂️

升

咩黎嫁？食得嫁？

賺撚左6億比一個月花紅你好未

沈判日

多汁食件杭州妹可能收唔止六億啦

嘻

得返D洗頭水 平ALL PUT

買升穩過鐵

cech ar.......

320 gogogo

會長過左阿就變膠

[爛]阿膠好補呀[/爛]

轉燈

333 doe ng give me

瘋GOR呢...

說好的...

佢呢d就真係識食

杭州 should be leng lui tim

一DD la

有六億靚唔靚真係唔係一個問題

首先

欣宜 dim see

六億可以接受

跟手戴眼罩

見你地講花紅，我講幫公司賺個數....

我地講緊女

恆大cap水 幾時到肉銀

梳....

居然唔跌

回番哂了, 準備開車

淫獸

今晚潘狗會唔會斷纜

貼住個bb頂scklm

好彩未put175......

成個比達咁

有冇傳...

唔調咁升
唔彈咁洗
WTF is this

果幾千蚊388 同 700 put 點算...

穿左就要試321

簡單而粗暴
range派貨都懶

me gor d ng lun move

你望下爺西都估到

我隻388 put 唔撚升

索波士係咪出16個月比啲手足

c or p都做唔到

又想抽上

butcher's coming

玩期先得，一上就p

Today 320 not a dream

喂...仲係一月咋

大特價時段

瘋哥食完早餐未...

咪洗到去番97 07 樣

預佢彈都係去番326左右好了

瘋哥一出又彈

瘋清一出誰與爭瘋...

Yes

差屎神

4CHING say B1

BC翻生

Ho boss

比達比人打到反轉左

屌，又講講講講講講撚到臭曬

咁樣V法
on99

又V, cls

D7BC sin

單日轉向

瘋清上水係轉勢訊號

瘋...

又deep v....me 想平呀monkey sir....me 無信念

333+ 470 ping jor.. give it back to me ah

change light ho ng ho

325 is target, me set jor 324

Cklm

目標4幻

DH 屌你老味

行下range先啦

me is lamp

who isn't?

無事啦

咁都轉到燈 西利

終於再穿10k

市底強勁

老尾隊三舊
爺西平手
港女可以升

升返突尋日跌果D

廢淡認輸未

630又黎

個平台強到

話撚左
今日會試多個底
中中中

姐係未穿

我cklm唔cap

廢淡

如果跌,cap 左呢句
你又會話唔cap上面果句

DB!痴左線

db !尋晚324c jor

call yau ng is
put yau ng is

話左回就c
點都cklm ar

都話訊念,今日大陽上335呀

比到我唔俱
夾爆廢淡更好
問題係撚唔爽

走走c先
一陣再cklm

不變應萬變，建議各位廢淡唔好轉身住，day trade 期另計

不嬲睇住廟區雙燈做人

me d put ar....

日日吹奏你買put

諗住去平，訓左陣就GG....

我又call 又put

D7uicy

又買又賣期, 係唔係雙贏

今日雙贏

睇黎係唔想我派驚 咁睇下年三十到唔到300 350先

兩邊都唔會....

話左十二月到依家 連跌兩日之後收升係100%

CALL 牙...
今日上返32800 了

Short 曬兩邊，行range

LEE DOU D CHING ALL CLS

屎神唔上水報倉
唔知call定put好

Put 左權唔好轉身住

京都間melonbooks真係好好feel...好過大阪果間同虎穴....

係咪近錦市場嗰間

Iv 咁高
大家重 long?

用future play Ng Lun Ho...

又濕又凍，今日都係唔買了

天氣凍買我能...

我驚堆馬凍到唔跑咋

好撚chok

D台🐶NG DIU NG DUCK

哪有錢

沙中綫會展站地盤再發現懷疑炸彈
2018-01-31 HKT 12:19
分享工具 facebook twitter
灣仔會議道的港鐵沙中綫地盤，早上約11時15分，再發現懷疑炸彈，警員到場調查，並封鎖現場部分範圍戒備。

港鐵沙中綫會展站地盤，上星期六發現一個戰時炸彈，警方爆炸品處理課人員用了大約26小時處理，期間需要封鎖附近一帶的部分道路及大廈。

係

覆錯琴日個廟，識買一定買升

Uicy , 好友之路有我共你

uicy molamola

Roger

再高d要訓身put啦

印象中好似八點定九點就收鋪
夜晚食完飯先去就冇乜時間

共赴患難絕望裡 緊握你手 朋友

當中第5場二班1650米嘅「中華盛世」是上仗谷草國際三級賽1800米一月盃亞軍，牠貴為四歲馬，雖則報咗跑打吡，但一路都冇聲氣話真係要跑，事關廐主告東尼覺得呢隻馬細細粒，跑法係天生跑急彎谷草的材料，所以有可能退而求其次，主攻跑馬地百萬挑戰盃，雖然獎金榮譽差一截，但做到跑馬地狀元，點都開心過打吡陪跑啩。

打吡幫時時精綵開路

梳

put 得

台狗玻璃心

比我係馬主即刻拉倉

如果我有玩，肯定屌到仆街
之後係咁俾人舉報

好冷凍

痴筋 快活谷都冇咁多賽程 唔跑打吡哂料啦....告仔ON9

史神祝福

Call返先

你話隻馬唔到就無得好講，明明1800-2000岩曬荷車，百萬挑戰盃又年年都有得玩

爺閪跌到咁

老老實實 場打吡除非你話好似場經典一哩咁突然走隻佳騰駒放頭......你咁好彩俾佢跑著形勢特佳 馬又fit 獎金名次機會都好大下.....係唔係陪跑我都好懷疑......

一陣潘狗比人封益左神仙過三關就好笑鳥

個朋友返工返會展個邊，可以放工

頭先一早叫大家唔好轉身

台灣真係有必要全民檢腦...台🐶成日做埋D尻唔LUN搭柒既野真係搏DIU

王者好玩d 用角平均d

我重坐左係度on99

公務員要留守保護市民

同台🐶 argue 同comment 更加需要檢腦

400call 730平
630call返

有540再call

Ok...set 630-330

300cut
打過和

咁邊個保護我?

自求多福

人工保護左你

扮病睇醫生算

我有玩

《大行報告》瑞銀升建行()目標價至11.5元 評級「買入」

DB! ah..

904

見升嗌升

我第一次掂股票時，就係信大行報告想賺15%,建行9.xx all in 左工行建行，幾日唔夠就日日跳幾百點。
果時都唔知指數係咩同幾多點，大概08年，輸哂學費

有種柒味

939 1398 08年有9蚊

一睇畫風就柒味甚濃

起碼d人冇咁多口水

咪一樣係 QQ 出

明明綠燈

係因為D智將迫人嘴炮

爺西返DL
港女仲係咁硬

CALL 牙...
離40K 仲有大把水位牙

三匹摩廐報名馬之中，大摩響配搭上就嚟個摩法幻影大兜亂，其實多少都係形勢被動，事關除咗「鷹雄」之外，「喜莊寶」同「佳騰駒」兩匹四歲精英，都係蝕分蝕磅上陣，所以要搵啲輕磅騎師幫手，結果今次三匹馬同上場配搭完全變晒，一月盃盟主「鷹雄」將回配主帥貝湯美，「喜莊寶」用田泰安，「佳騰駒」配梁家俊，今朝三匹戰馬悉數露面響大圈，親自由主戰騎師踱番課，結合埋聽日最後試跑，睇吓必隻先至係摩廐今場主力?

宮CHING ME 110抽 1SSR普池.....NO MIHO......想屎.......

ME PASS....

要多張

同杭州食飯時又肚痛又頭暈，上黎睇一睇就知咩事....

lm 3隻炒曬 出馬上發財

黎到呢到。我地可以話見到奇蹟既出現
單日轉向再轉向
連食兩巴掌

有杭州妹
果少少由佢啦

簡單d
左一巴右一巴

見升買升果d點算

隔離個方展博已經痴撚左線

買升又買跌. 食盡波幅

根本係好友版丁蟹

食張一百點先

屌好CHOK AR 想點呀

震抖吧

廢淡好心退場喇

哇...我感受到敵人的靈魂在震動...

今晚希望馬會幫幫拖 出轉信和又課左兩張一萬yen同拎本寫真

32715-1

集合準備團戰...

講到口臭啦真係

BC又輸，雙燈一神又贏，代表咩？

平埋先
又一百

DB好搶口

威返日都得掛

BCIGIPT

今日啲大媽好積極咁

升到on 9

RB

895-

好在long put博柒佢炸
short就仆街

Ok eat sin

ok, on9 market

勁

好彩尋日無手多

高低610點
on9

正路
邊有咁易直隊

之前都行過食啲走勢啦

又話跌

十二月到依家
連跌兩日再升兩日既機會係 ～67%

2月做多次頂...

今日好忙....梳....2月5去加拿大 初六再去長春...

BC又然

388😱

力盡

死肥JAI重出江湖

痴線, 瘋gor完美捕捉

一條sum

呢輪死肥仔都好似冇乜出黎鳩up

ok, 348-350

不知道put 什麼春

瘋哥11點上水...開即市圖出黎睇一睇...

瘋神榜

自從5週年死肥JAI俾9HO打入冷宮

好，同史神共舞5萬點

好，舞到3幻5

同你一齊中伏

舖頭跳電制，煩左一日，睇市都無時間

DIM SUEN

no la. LC 張34000 12月。
坐定定等發達 重要唔洗日睇夜睇

啲馬今晚跑唔跑得郁
岩岩追車 跑左段 條氣管凍到仆街

都係果句啦
每跌一點都係上天比你發達既機會

ok, all f

無錯

How much

我淨知人地老底都8皮up....

馬場安全大使十三少可以飛哂佢

好想去學野

請唔請馬伕同鴨

計埋肉錢又同你講咩

入DCM 好過入ECM for sure now....

新手想問呢d數據邊度睇

以上內容有邊樣同數據有關....

d數據來自咁多個清的腦，手，口

多汁同史神的燈神數據

你地知唔知“數據”點解架....

潘頓解釋有幾匹本來上陣嘅賽駒，都列入後備補唔出，咁啱寒流襲港，今晚毋須場場喺跑道「食風」，並非壞事，潘頓話自己最怕濕凍，如果今晚落住雨跑馬，佢會好難受。

今晚潘狗大條道理拉馬

飛閪拉 飛鳩潘 再飛安全大使

買堆華將 巴度

毒男好波

基佬特去車

珍珠寶 又塞...屌....臨尾幾步又阻 搞事咩...屌

一日未官宣.....

J我啦傻仔

廢西都好Ｊ

港林福星 嚇撚屎朕

C+3唔好掂炒飯

好過無，叫做可以頂下波，同夠靚仔賣波杉

奇妙星光 搞夠笑未

睡得福大熱既喂

P

山神基佬都好J
阿迷覺得好好笑
反而禾仔用得好的話都有可能有用
山神呢個球霸
睇下係咪阿記拖累佢
基佬就真係燒味隊先岩
叫佢用腳得淡笑

上場食完p 今日買位置q

2 1 3 7

慢慢黎，好友唔使咁快又買返

車仔不嬲都係燒味
山9就拖累曬隊波

痴線 田雞騎乜9....

求救命馬 輸到仆街

笑話

上場沙田試準哂 返強項游馬河 ...

屌原來萬里威揚吳長進黎架

唔係我重注啦

我唔知呢隻想落班定點 買p買唔落..+

今場pass...亂78糟

同求......

如果今晚倒水式直插多300
而家道期+170
唔敢諗會點

早小小訓就可能得.....

耶倫今晚幫幫手OK?
未兌YEN...

難d.... 我係淡友都咁話

屌西 喝采 等加程都等唔到 咁就爆左...

龍船鼓響

達羅素plz

重p得手

美帝

Goal

有唔好預感

今晚大陽上335

一定大升

未LC 350真係太遲了

咁老美可能要升600

今日做多個底
大戶意圖好明顯下
二月一定會有新高

劇本

毒男勁到

華將惡到咁

賀賢真係食得屎

今晚班西人去哂邊

轉運..

信神仙加白粉定係信全哥好

全哥

Ok，訓身落去

雙唇定個市妹下妹下?

night wind

西拉今晚幾多個第二

影相輸

屌 我條過關p 輸駿明珍寶第4

過關兩隻膽都第四

我買左雷神騎師王
本身碰碰Ｐ買1610
最尾send之前6ｐ落1.3之後冇買

今晚潘狗食足一晚屎 我都麻麻 所以尾場試好吉利...

我未計5000騎師王@1.7
輸緊千幾
諗住買幾舊指定友享支賞1,2買三重睇跑馬算

我買左3k 1.5 田雞死哂先買

呢場難買到呢
苦ching
有咩心水?

1 2 9 .....3隻 但我買一隻多數都係買1 點睇都強過呢棚馬掛........一拖幾多幾多果d唔買了...俾隻駿明珍寶斷左4*1p...冇mood.....

9號分頂好難攪
1就大外檔好難跑

BC HO INCH🖕🏻

屌喇星 潘狗 冇眼睇.....

西拉又做零分騎王

騎屍王 龍船鼓響 港林福星 埋數今晚唔使豬

贏兩舊
信苦ching就有1蚊四重啦

我買都有買1蚊 邊度走隻大聚會...

大雄圖 有冇12蚊P呢?

呢場預爆所以D冷門反而必要

少過15唔買

潘狗 我未見過谷草有人塞得多過佢...

都靈紅星今次得啦掛

輝哥...

駿明珍寶 喊撚左出黎 佢有P我條4*1過哂今晚可以課多5張1萬yen.....

太聰明
都靈紅星
大雄圖/鷹雄
平海福星
同歡樂
不可說
好多馬買

串埋佢 有冇3倍

buy jor mon hunt

1.2^6=2.98

個板壞左,冇可能會跌嫁

D call 由334 開到上356

聽日升架啦

唔會跌

國指call 仲勁

OK
STRONG FOLLOW

Adr 先40點
驚乜

驚聽日升唔到335

YES
最精彩個下都未出現
而家美國佬仲+140
今晚收市-300

你打錯符號
係+300
一定升

csl dont aleep